外電指中國監管機構或阻國泰航空整合品牌 將重組架構視為對抗中央

外電指中國監管機構或阻國泰航空整合品牌
26.05.2020 12:32

外電引述消息指，中國監管機構可能阻止，國泰航空整合國泰港龍等航空品牌，報道指，國泰航空希望削減成本，計畫放棄「國泰港龍」品牌，但國家民航局視計劃為擴張，因此禁止國泰航空繼續使用由國泰港龍運營的20條內地航線，國泰推遲原定與工會會面商討研究重組架構。

報道指，民航局去年秋天警告國泰，不再允許曾參加反修例抗議的職員飛往內地甚至經過中國領空，並加強檢查國泰航機，國泰因違規，已被民航局扣足夠分數，可拒絕公司增加內地航線申請。

你以為跪完就會放過你？

擺明你係SWIRE有心想整死你
之後用支那資公司食左香港個餅
就算當初冇仆街藍屍篤灰
用莫須有都可以整死你

想整死所有港資公司

信中共一成 = 國泰下場

“六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦”

聽話聽到咁都係廁紙一張

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣

西史係咪冇呢d故事，班白左仲係憨撚鳩鳩奶緊共

根本支共係妒忌香港既產業，佢一定要整死香港去發泄妒忌心，你跪先係死

第一日開始奶共，就預左有呢日
香港班奶共商家佬，遲早一鑊熟，支共要收編香港，第一個就係摧毀呢班潛在反動勢力，換晒做根正苗紅嘅"國企"

所以你見大陸冇大民企 只有大國企

首先，佢唔係故事

其次，會從歷史學習嘅就唔會變白左啦。。。

Hitler

恭喜國泰囉，跪得咁快。

Nazi-Soviet Non-aggression Pact笑而不語

白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

有
只係時辰一到就會比人洗血

2019年12初，王衛卸任順豐商貿董事長一職，與此前馬雲、馬化騰及劉強東等民企領導人退下公司重要職位的做法相近，被認為是與國進民退的政策有關

香港破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂共

生意唔掂重組都唔得，即係想迫死國泰

奶完即飛

賂秦 抵撚死

當年點解支共要阻止玫瑰園計劃？
心裡面個句係佢完全講唔到出口！
支共從來妒忌香港一枝獨秀，功高蓋支
支共唔想香港擴大空運中心地位
當時佢都plan 好深圳食香港
深圳黃泉機場岩岩落成
衞奕信係8964 信心危機後忽然將新機場計劃拍板
係亂左支共陣腳
其實你奶共，只會死得更快
香港比支共打壓
唔係因為你唔跪
而係因為佢妒忌你天生高大

應該係佢唔比直接轉D SLOT比因航?

韭菜嘅作用就係被收割

抵死
兩面不是人

有冇twitter

波蘭

其實共產黨都係咁諗
覺得讓就一定輸

獨裁政權係唔會考慮人民嘅要求

對抗中央？

國安法 => 充公！

關於沈教授20點之我見

由引入股東既一刻,

就為滅亡舖路

跪完都要玩鳩你☹️

禁止國泰航空繼續使用由國泰港龍運營的20條內地航線

即係點……本身個20條航線用國泰唔得，用國泰港龍都唔得?

玩撚完喇 以為跪 篤灰 換個奶共CEO就冇事... 死都要死在香港人手

點會無. 二戰綏靖政策.

不過呢D係心理戰術. 反抗係需要勇氣.

因為要方便執行信用系統，有問題就唔比上機

同香港一樣

抵撚死
跪呀嗱

簡單D 就係母公司的產品同子公司產品做整合，節省成本
但係國家就話你將子公司的產品併母公司係為擴張(增加內地航線) 唔係重組，所以唔批

技術野唔識，睇新聞係咁解

立埋國安法呢d就係顛覆國家政權

你依個講法都係假設左人民有自主意識 有自己政治思想同需求 識得不滿
依家你睇下大陸人 佢地係唔會有自己政治意識 政治思想由黨負責

執七左KA

CX only 飛上海丶北平

淨係做好UO都已經夠你發達
臺灣+日本+韓國

岩，侵侵見咁既天時地利都唔出手，不如唔好做啦

幾聽話都好 始終都係外人

跪得一次就會跪埋一世

絕對係
就算200 萬個黃絲有一日轉哂港豬，跪地同支那講我知錯都冇用，一撚定都會俾人瘋狂清算，然後將香港壓到變成垃圾城市
情況就好似啲後母咁，口講可以接受你會當你係親生仔，背後不知幾想你死，最好整到你愈垃圾愈好，自己個親生仔就愈叻愈好

支共係用政權級力量打壓一間企業
企業要對抗，唔止係勇氣
而係要有對等既政權級力量支持
英國唔出面，國泰真係好難可以同支共鬥
其實而家咁樣打壓英資
已經係違反晒支英聯合聲明裡面講要尊重英資合理權利

算唔算抵死
開頭奶晒共
家陣奶都照郁你

國泰唔該你直接放棄支那線，而家撚有香港人會去支那咩，重點做日韓台東南亞好過 la, 你宣佈放棄，支那驚過你呀

其實同當年鬥上海資本家一樣
唔係因為你唔跪
而係佢本身妒忌仇富
愈跪愈死得快

航空業支共玩撚晒，swire揀乜都死

納粹奧地利捷克波蘭， 唔夠一百年喎

全部收歸國有

等你上年奶得咁撚開心

Condom

國泰啲大陸轉機客好多架
靠香港一個城市邊養到咁大間國泰

算唔算犯國安法

乜都係國定安全

跪啦。玩殘你，之後就收做國營

連骨氣都無 抵比人摧毁

呢個時勢仲有咁多外地人會去支那？

入肉都唔cut 得
呢鋪撐共產黨

佢地係搞鳩硬全部香港人，因為係非我族群
你未跪就話你唔跪
你跪左就話你跪姿唔好
你跪得好就話你唔笑
你笑左又話你笑得假

國泰跪唔跪都係會死
等睇賤價比中資收購

係香港人下場
表唔表忠下場都係一樣
希望多啲港人 睇到昔日香港最自豪品牌既下場
有覺悟啦

condom:
全力支持林奠
全力支持黑警打示威者
譴責挑戰一國兩制權威（而家變一國一制又唔出聲）
遵從中国民航一切指令

自己成個利潤版圖主力中国。俾人鏈住春袋怪得邊個

咪撚以為香港人會原諒呢間出賣港人垃圾公司

膠層唔信支共會食左我既

有埋國安齊齊做間諜

典型洗奴態，以為只要唔出聲跪低就冇事
唔知支那一開始已經要攞你命

篤航死快d

危害國家經濟體系安全

但又有一批人話唔聲援國泰會兵敗如山倒，各間港資排緊隊
應該邊面岩 ?

所以點解佢咁努力要整死西史，西史係小數要用史實靠自己推理去達到論點既學科．真係有心讀西史個世界觀會完全唔同．

當年讀西史係讀得最撚開心，係因為內容實在太過有趣．

全面幫襯美資

抵死

其實仲有on9白左好鍾意去

中西史都係
中史見到d支共劏豬咁劏左咁多個人
好難親到

同支共講信義
佢叫你跪就跪
用完咪斬頭囉
如果你唔跪
你可以繼續用盡最後一口氣做香港人生意
不過你預左如果共產黨唔倒台
你都一樣係要死
邊個叫國泰響正風眼
你自己無咁既覺悟
最終兩邊都唔討好

係調返轉

係就好喇 快d 阻 呢個正正係真實例子比外資望望自己既未來既命運

國航成日都想食左國泰，今次武漢肺炎就係最好機會。對住極權以為迎合就無事？天真都咁都算係抵死。

我就係要呢啲

撐國泰！
UO推一蚊飛東京大阪嘅話我狗衝

唯一方法, 直頭唔撚去支那
開多d廉航飛東南亞

篤航

有又點咪又成班藍屍小粉紅

跪完都係搞鳩你 兩面不是人

呢個故事值得譯做英文

「國泰航空」呢個名遲早都會消失
（理由：因奶共結果被收檔）

國泰岩岩先買左HK Express，順手整冧埋你，咪等於有額外錢賺，又唔駛賣航空公司lor. 回血劍。

跟本就係要你賣國泰

國泰仲以為有得走位繼續生存
中共個計劃一早就係食左國泰
越跪越冇傷害力
就黎俾中國人收購

有人巴打可以講詳細少少，國泰整合關支共咩事？點解要阻止？

武肺之前其實好多大陸二三線城市都開點對點
同埋國航，東航同南航蝕住咁飛美洲同同歐洲
根本唔再需要你國泰係香港轉機再出去

成撚個天真撚外資商家信支共
屎都要乞住食有版睇啦

中文好文之一
仲有曹劌論戰
庖丁解牛

吊古戰場文都OK架

重組只係削減成本為求生存，冇政治成份，點解可以視為對抗？都夾硬嚟

唔比你執左間蝕錢既公司
要你永世咁蝕落去

飛支那線D機,係支那決定比唔比你降落比唔比你飛

於是支共用呢個權力去干預國泰內部嘅商業決策？

不如唔飛中國啦，唔好再煩

想搞死你之後食左你者
這就是支那

直航一向都有
係D支那客鍾意搭國泰啫
可以臨翻上去之前喺香港shopping

而家唔駛黎Tim

國航有股份

支共：你唔聽我話，我唔你嘅飛機降落我地機場，清楚未？

一開關就喪屍咁衝落嚟
6.1都開放轉機啦

人類總是犯上同樣的錯誤

咁東方日報仲繼唔繼續狙擊因航